［星戰］點睇Rey Skywalker呢個角色

硬係覺得佢唔係好揹得起呢個系列

屌你老母劇透撚

唔係Rey skywalker
唔通係Luke skywalker番生咩
有名你叫rise of skywalker 咁都算劇透...

收爹啦屌你老母，上兩集唔叫今集先叫唔係劇透係咩呀，死p牌狗冇撚腦

因為上兩集JJ都唔個佢自己想點寫
睇黎你想要真劇透喎
夠膽鬧啲已經睇左嘅巴打

noob

幾靚女 eatable

女人+黑人主角
政治正確

女神, 可愛,正義

我老婆

勁過黑武士多多聲

唔准你批評我女神

REY B是完美的

咁都劇透？

Rey係Skywalker 個女

唔好講啦

she should never be called Rey Skywalker at the first place

個故事太差 三部曲都唔consistent
D角色又點會好

算啦咪由佢劇透
又唔係復仇者

比finn入過已經唔完美

我覺得標題打Rey Palpatien就真係劇透

俾佢練多幾十年 成個星球都俾佢用原力扯爆
VADER呢個chosen one同佢比都係戰鬥力得5既傻仔

最索最強sith Rey Rey

初初第七集睇佢個樣唔係好順眼 點知愈睇愈靚

我唯一對呢條女唔滿意係佢上一集太肥。
個蘿太大!! 好在今集瘦返晒，個蘿有返線條!!

佢第一集個細路女樣又幾得人鍾意!

劇透撚

VADER IS JUST A PIECE OF SHIT

黑化左實力提升左都差人9 條街

不過作為男性
要為返男性打氣
黑武士萬歲